其實twice牙隱十八碎生日嗰日對住塊鏡咩感受

知道自己真係發育完畢 呢一世都冇得體驗有女人胸部嘅感覺

志郊又咩感受

牙隱都有D波路的

米色拉

我可以色

樣衰大波都冇用

明明著緊名牌 都似著到翻版咁

吳君如大波 正常人會唔會有反應

笑到噴反

尊重

幾正的

呢個好笑

全都要

好啲嗎？

DLLM 做乜貼相